### Задача
Создайте новую тему. Хедер/футер сверстайте с темплейта по ссылке https://freebiesbug.com/psd-freebies/design-agency-template/

(можете при желании выбрать любой другой на сайте, но обязательно скиньте ссылку на выбранный)

Добавьте новый кастомный тип поста «фильмы» с дор полями «жанр», «год», «режиссёр».
Добавьте несколько записей для того чтобы убедиться в том, что все работает и отображается на фронтенде. (Дизайн не важен). Для этих записей и только этих - сделайте подгрузку аяксом.

Конечный результат загрузите на репозиторий. Обязательно посчитайте затраченое время. Его добавьте вместе с описанием задачи в readme.md

Внимание! Не обязательно писать свой код везде. Будет оцениваться и общая изобретательность

### Результат
1. Использовался этот темплейт - https://www.dropbox.com/s/xs0u5bqbzvl7uxi/App%20landing%20page%20Freebie.zip?dl=0&file_subpath=%2F01.+Freebie%2FHome+page.png
2. Для темы воспользовался boilerplate - https://underscores.me
3. Потраченное время, примерно(делал за несколько вечеров), деплой 5-6h
4. Тестовый сайт - https://ammoniated-health.000webhostapp.com



    login: admin
    pass:  =fy|xn48}~ityXF5